# Plushka

На протяжении следующей недели мы будем делать интернет магазин плюшевых игрушек "Плюшкин".
Наши пользователи должны иметь возможность просматривать полный ассортимент наших товаров,
добавлять товары в корзину, просматривать детальное описание товара, а так же фильтровать товары по категориям.
И конечно же у нас есть план которого мы будем придерживаться - это сделать мир более плюшевым.
Для реализции наших наполеоновских планов нужно определиться с технологиями.
В нашем случае это React, React-Router, Storybook, Redux, Redux-Saga, Express, PostgreSQL, остальные библиотеки по вкусу

Итак для покорения мира нам осталось совсем чуть чуть, а для начала составим план:

- Для начала нам нужно придумать приятный и удобный дизайн учитывая описание необходимого функционала описанного выше
- Дизайн сам себя не сверстает, а значит настало время добавить немного HTML и CSS
- Учитывая наш стек технологий нам нужно сконфигурировать сборку чтобы все работало. Для скороcти запуска можно воспользовать create-react-app
- С рабочей сборкой мы уже можем начинать накидывать компоненты в storybook
- После того как базовые компоненты появились в storybook пора бы подключать роутинг. На первом этапе достаточно создать базовые роуты и подключить к ним пустые компонеты с текстом названия страницы
- Можем начать собирать наши странички из созданных ранее компонентов
- Компоненты собраны на у нас наверняка много дубликатов товаров из нашей верстки. На данном этапе можно создать mock файл из которого мы будем получать всю информацию о товарах
- Иногда товаров может быть слишком много и надо бы ограничить количество товаров на странице + добавить пагинацию для возможности перехода между страницами
- Теперь наше приложение почти работает и нужно указать правильно ссылки, чтобы странички ссылась друг на друга и это уже можно будет кому-то показать 🙂
- На этом можно было бы закончить, но хотелось бы чтобы данные приходили с сервера, а не из файла. Давайте на этом этапе сконфигурируем базовый express сервер, перенсем наши моковые данные туда и обработчик get запроса который будет возвращать список товаров
- Давайте добавим вильтр в наш запрос чтобы можно было выбирать товары по категориям
- Вот теперь все почти по настоящему, но информацию о товарах редко хранят в файлах и было бы сдорово перенести все в БД. Для этого нам нужно подлючить БД к нашему приложению
- Давайте добавим пару товаров в нашу базу. Т.к. база пока хранится локально то и добавлять товары придется каждому руками, чтобы что-то увидеть
- На данный момент у нас уже 3 сервиса которые нужно запускать вручную каждый раз когда вы хотите что-то увидеть на экране и неплохо было бы делать это одной командой. Для решения этой проблемы и не только нам поможет Docker
- Все запускается одной командой, но добавлять товары вручную неудобно. Настало время создать админку. Для начала без регистрации. Это должны быть отдельная страница в которой есть все необходимые поля для описания товара
